我宣佈以後大家有咩傷風感冒病痛唔好去診所去警署

各位阿sir咁辛苦
整啲好嘢益你哋

行入去差館又冇犯法
假如你本人受到警隊成員的行
為，或警隊的任何常規或程序直接影響
而感到不滿，你有權提出投訴。你可親
身到任何警署的報案室或投訴警察課
的報案中心提出投訴，或可致電、透過
郵寄、傳真或電子郵件提出投訴